[轉]打砲時說很多話不正常嗎?

女生在高潮的時候會有一些呻吟這是可以理解的
不外乎就是
阿...對...用力...
這個點...阿~~ 等等的
聽到這樣的呻吟當然會更賣力的揮舞30CM來回應女伴

還記得以前大學的時候交了一個小隻馬,小雪
155/41 皮膚白皙透亮,說大不大說小不小的大C小D
在班上顏值算中上,
但隱隱約約可以感覺的出來她超凡的氣質
真的看到就很想衝撞他
在一起後才知道原來他們家是信佛的
雖然在長輩面前她總是一附虔誠的佛教徒模樣,
但是經過N個月的開發以後,
也練就了 修心不休口,戒色不戒淫的境界

雖然情侶間該做的都做了,
由於小雪家門禁森嚴,
前面幾次的交手都不是很盡興,
終於在一次情人節把她約出來外宿
當然一進房間就直接扒開她的清純假面
激情吸吮小雪那白皙的雙峰
另一隻手也一步步地往那情感的禁地滑過去

「阿...那裡不行...好癢」
「你這小騷貨,才摸一下下就濕成這樣」
於是先用3000+的手速讓小雪來一次陰蒂高潮之後
「你這個淫蕩妖尼姑,看我怎麼用我這金剛伏魔杵來制服你」
「阿...熱熱的...好舒服...」
於是我就掏出那30CM的金剛服魔杵
挺進那片濕潤的聖地
在一陣狂抽猛送之後
漸漸的
小雪的叫聲從
「阿...好舒服」 「快...我快到了...阿...」
變成了
「 $ % * % # @」 「不行..」
「! * @ @ # * $ 」
一些不知所謂的語言
「妳再說三小啦」
我繼續抽送著

後來小雪越唸越大聲
於是我靠近一聽
「不垢不淨。不..增不減。 阿... 是故空中無色。無..受想行識。阿阿..」
「無眼耳鼻..舌身意。無 阿..色聲香味 阿阿.. 觸法。無眼界。乃至無意識界 阿..」
「...幹妳給我念三小心經啦」

這可不行,老納怎麼可以被心經擊敗。
「幹!!你在唸什麼經!!給我停下來喔!!轉過來屁股俏高」
小雪將她的屁股崛起
「阿阿阿......」
抓著她白皙的屁股把伏魔杵刺進那敏感的禁地
一邊拍著屁股一邊更用力的抽送著

%了一分鐘後左右
小雪突然全身抖了一下大叫
「阿阿阿阿阿.....
觀世音菩薩.....救救我......」

幹 我軟了。

ass#

菩薩顯靈

幾好笑